	\input{Praeambel}

\begin{document}
	% Titelseite
	\include{Inhalt/Titelseite}
	
	% Ab hier große, römische Seitenzahlen
	\pagenumbering{Roman}
	
	%falls nicht der Titel der Arbeit oben stehen soll, bitte einkommentieren
	%\ihead[\headmark]{\headmark}
	
	% Sperrvermerk
	%\include{Inhalt/Sperrvermerk}
	
	% Abstract
	%\include{Inhalt/Abstract}
	
	% Eidesstattliche Erklärung
	\include{Inhalt/Erklaerung}
	
	% Inhaltsverzeichnis
	\tableofcontents
	\pagebreak
	
	% Abbildungsverzeichnis
	\listoffigures
	\pagebreak
	
	% Tabellenverzeichnis
	%\listoftables
	%\pagebreak
	
	% Quellcodeverzeichnis
	\lstlistoflistings
	\pagebreak
	
	% Abkürzungsverzeichnis
	\addchap{Abkürzungsverzeichnis}
	\input{Inhalt/Abkuerzungen}
	
	\pagebreak
	
	% Abschnitt beenden
	\clearpage
	
	% Seitenzähler erhält den Wert der aktuellen groß römisch nummerierten Seite; Zwischenspeichern für später
	\setcounter{RomanPagenumber}{\value{page}}
	
	% Ab hier arabische Seitenzahlen
	\pagenumbering{arabic}
		
	% Kopf links auf aktuelles Kapitel ändern
	\ihead[\headmark]{\headmark}

	% Inhalt der Arbeit
	%\include{Inhalt/Beispiele}
	\include{Inhalt/Einleitung}
	\include{Inhalt/Theorie}
	\include{Inhalt/Websecurity}
	\include{Inhalt/Umsetzung}
	\include{Inhalt/Fazit}
	\clearpage
	
	% Ab hier weiter mit großen, römischen Seitenzahlen
	\pagenumbering{Roman}
	
	% Seitenzähler auf zwischengespeicherten Wert für große, römische Zahlen setzen
	\setcounter{page}{\theRomanPagenumber}

	% Kopf links auf Titel ändern
	\ihead[\titel]{\titel}	
	
	% Anhang
	%\addchap{Appendices}
	\appendix
	\input{Inhalt/Anhang}
	
	% Beigaben
	\include{Inhalt/Beigaben}
	
	% Glossar, falls benötigt
	%\input{Inhalt/Glossar}
	%\makeglossaries
	%\printglossary
	
	% Literaturverzeichnis
	
	\printbibliography
	
	% Aktuellen Abschnitt beenden
	\clearpage
\end{document}